英超多勝榜：曼聯地位無人能撼動

本輪聯賽之後，英超歷史多勝榜發生了新變化，車路士一戰超越阿仙奴，攀上了第二名的位置。
在英超歷史多勝榜上，曼聯以672勝高居榜首，這個地位短期內無人能夠撼動。此前車路士與阿仙奴並列第二，但本輪比賽中，兵工廠負於熱刺，車路士擊敗列斯聯，藍軍以584場攀升到第二的位置，比兵工廠多出了一場。

排名第四的是利物浦，勝場為567場，熱刺（468場）和曼城（422場）分列第五和第六，組成了英超六強。

阿今季有冇機會俾利過埋